汪 明 荃 小 姐 不 同 意 醫 護 罷 工 卻 指 政 府 做 得 唔 夠

【今日直擊】武漢肺炎肆虐，全城一罩難求，汪明荃（阿姐）早前和老公羅家英到日本東京旅行，也不忘四出搜購口罩。年假結束後，阿姐今日已投入工作，她先到旺角出席八和會館緊急會議，然後再趕返無綫為添食的節目《娛樂大家》錄影。

問可贊成香港封關？阿姐有所保留，「好難講，香港始終是國際城市，真的好為難，封關當然會好一點，但有很多香港人都要回來的」。談到有醫護人員罷工，阿姐說：「罷工我就不是太同意，大家都知道這個疫情，真的需要醫護人員，始終他們是專業，有人病了怎麼辦？我當然明白他們的擔心，希望政府給予多些足夠保護他們，希望他們再考慮一下。我覺得政府真的要做多一點，真的不夠，我都好同情，政府一定要想辦法，不可讓情況惡化落去，無辦法的，特首（林鄭月娥）一定要出來和他們傾，她是我們『阿頭』，無得避！首先要解決給予他們足夠裝備，先令他們不要太驚，亦希望醫護人員盡量可以捱多一陣，最重要是有病的人，真的不可以隱瞞，那麼自私真的不行，每個人亦要自己做好個人衛生，減少醫護人員負擔，大家做多一點。」

沒錯 萬一阿蛆患病咁點算

圖中間啡色cap帽嘅係汪阿姐卸用化妝師Stephen
「由於下午要返TVB錄映，提早化妝梳頭，現先去八和開緊急會議，最快是坐地（港）鐵，見到乘客都戴口罩，做好保護自己的工作。」

汪明荃小姐無懼疫情，依舊無罩上身並中門大開坦露事業線

汪阿姐戰鬥力日漸強勁

汪阿姐表示無懼疫情 繼續華麗過轉身

祝佢中武漢肺炎

又嚟

又要提一提721
報案室都唔開

明荃之友報到

罷工救港
刻不容緩

嚇死人咩個心離一離啊

我同意5大訴求但反對遊行及暴力示威

典型中立撚，各打一巴實則盲撐政府

始終佢係建制派, 只係同老鼠曾一樣比較開明咁解.

典型廢老.只係顧自身利益

我想罷工架？
你唔封關控制人數同疫情
咁我地中撚左又點撚樣救你呀阿姐？

你走音呀！

阴茎之友

依啲所謂「圓滑」既老屎忽， 最鍾意兩邊討好

其實佢咁講都叫兩面都唔得失啦

支持去前線幫手做義工.

好多人都係咁精神分裂

Push.

阿蛆

你罷工就係唔啱

咁事實係有呢d人

推
就係政府做得唔夠先罷工呀阿姐！！

求阿蛆御用化妝師Stephen

明荃實亡

我，，，真係恭喜你啊😅🙏🏻

熟霉蛆春心動

個化妝師好靚仔

高大靚仔又大隻
好想畀佢瘋狂化妝

即刻鳩縮

醫護條命唔撚係命呀

屌哂兩邊
就等同幫強勢既一方
即係佢幫緊政府

關我撚事

後生嗰時如果有連登仔個個一定爭住j

想知dodo姐點睇

藍絲

樓主fans

左膠，不過依加都少呢種人，有啲中立撚唔想比人排咪講下呢句嘢，不過都唔會係同路人。

銀紙牌呢

老閪

珍

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

講還講

死開啦廢老

各打五十大版

真係唔明啲人，
又要支持封關，
但係又唔比人罷工，
係咩嘅諗法呢?
即係剩係齋等就可以令一個要人相信中共可控可防嘅政府會突然唔'相信'中共，
自己走去封關?

會嘅，我諗香港真係爆咪會咁囉。

汪！名存實亡

屌麻撚煩 以為咁樣講好撚識做人咁 其實係淆底無撚用

兩頭蛇，兩邊都得罪

想點

[size=6][red][b]
黐線㗎, 壓到陳局長平哂, 對波好正

我屌你老母，做乜唔遮佢樣

華麗過身

經過那些年

食2家茶飯

唔怪之得你要追擊阿姐，你一定係jealous佢有個咁正嘅化妝師

兩面都講下都好過剩係盲撐政府少少嘅

Btw cctvb剩係識炒冷飯，套娛樂大家個幾月前先話做完，現加又開新，俾啲創意諗下新節目好冇。就算冇政治因素，都吾想開cctvb

再講多次，醫護罷工係救緊全港市民

我愛樓主，已科勞

佢人大政協黎
奶共者也

有人病左咪叫黑警個d 醫護去做囉
咁撚把炮呀嘛

呀蛆今次講嘢算係咁啦
曾華倩嗰啲先仆街

中立撚食兩家茶飯

打和

醫護罷工主要係要封關
成鳩日講裝備咪又係想屈鳩人怕死
廢老真係好賤

傻撚左呀
無足夠裝備你叫人搏命
不如你去 話晒你係做 去前線打下氣

“話晒你係人大”

明荃之友報道

你個名唔係應該第條女咩

好好多

你highlight 同無highlight其實都無分別

佢由反送中開始都係到玩各打五十大板

邊位？

打和super

有人病左就搵黑警去醫得la
反正中招既都係大陸人/返大陸既廢老
黑警染病死左半年又可以訓練一個
符合成本效益

使L政協同意咩

教元秋講句：
有頭髮邊個想做癩痢
宜家林病係攞全香港條命去保支那呀

又係D腦殘廢老

祝融

明荃之友報到..

鳩都唔使打添呀😒

條老hi咁仲叫小姐？

兩面討好

淨係睇到汪阿姐指責政府做得唔夠，割

想屌
Hihi要行入廁所打J

拉

左膠閪!!

想明顯想食兩家茶禮咁囉

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

咁撚需要醫護 但又唔聽人講
人地做嘢嘅前提係要封關
你唔配合 要人聽曬你使
岀糧啫 唔係賣命呀 係咪咁撚難明呀
呢啲關鍵時刻仲咁撚懵 真係死咗佢啦

咁大個人連正正經經講句良心話都唔敢, 可憐!

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

好多圖

佢早兩個禮拜去邊到旅行啊

佢同杜生仲做到朋友，其實唔會太深藍

返支那啦

政府係有“做得唔夠好”，但你唔應該反佢

你玩哂啦

其實我覺得佢作為建制大中華膠算係咁
只係講到“唔係太支持”罷工無講明反對，但明白醫護出發點同難處，亦點名屌政府唔做野
已經好過唔少藍絲

當然，支持封關但反對罷工呢D人格分裂野就算鳩數啦，無期望佢咁黑白分明

wfc 汪老妖快撚啲中武漢肺炎

汪阿姐正正就係咁

但講真佢今年仲有上大陸春晚 試問搵人仔嘅有幾多個會講得出呢啲⋯

阿姐曲到圓啦擺明

講還講
咪擺圖啦，屌你咩
我個心就真係離一離

好想同佢體液傳播

9成係gay

祈禱政府就會轉好

咁撚老都仲小姐，慳啲啦

你條臭西以為自己真係呀姐咩

好撚過撚屌叻啦

經過那些炎

講還講唔好貼...

雖然立場係建制，但講野至少係有sense
其實呀姐真係令唔少淺藍變黃
包括我幾個長輩

不如死一死？戴撚住個靚medicom口罩係到講風涼說話

佢意思即係封關係必須的，保命最重要

又係呢d各打三十大板，解後立於道德高地廢話！收啦廢老！

然後

屌有無原片

食兩家茶禮

同之前tvb訪問廢老一撚樣
Btw唔好咁多圖得唔得

鄕愿。同七、八個月前暴力唔好，暴力唔啱。政府又係衰嘅一樣

有人企出嚟出聲話俾你聽有問題，唔封關死得人多。罷工呢招都用埋，佢哋都係迫於無奈罷工

你如果叫人唔好罷工，請你提出一個可行方案俾HA工會同HA去解決。依家唔係工會唔肯傾，係政府唔願意去做佢成日講嘅民生實事

以佢年紀同知名度
肯屌政府已經係金口黎
大家唔同年代成長
要好似dodo姐咁真係買少見少
單單整個演藝圈同佢同輩既
有邊唔係奶共奶到𠽌𠽌聲

藍扮中立最仆街

反對政府但又唔想付出

樓主

佢真係完全唔知道而家連買個口罩都難，如果社區爆發，香港人連保護自己嘅能力都冇，仲唔封？想死幾多香港人先？

又各打五十大板

打和啦 super

真係可以玩到汪阿蛆出殯果日

氵王女夭女帚